Suite au changement de ModelElementReference en Reference dans CCSLConstraintRef

pour pourvoir relire les anciens model de releation.

if faut 

1)Changer
<fr.inria.aoste.timesquare.instantrelation.CCSLRelationModel:OccurrenceRelationModel 
xmi:version="2.0" xmlns:xmi="http://www.omg.org/XMI" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" 
xmlns:fr.inria.aoste.timesquare.instantrelation.CCSLRelationModel="http://fr.inria.aoste.timesquare.instantrelation.CCSLRelationModel">
===>
<fr.inria.aoste.timesquare.instantrelation.CCSLRelationModel:OccurrenceRelationModel 
xmi:version="2.0" xmlns:xmi="http://www.omg.org/XMI" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" 
xmlns:fr.inria.aoste.timesquare.instantrelation.CCSLRelationModel="http://fr.inria.aoste.timesquare.instantrelation.CCSLRelationModel"
xmlns:trace="https://team.inria.fr/kairos//trace/1.0.0">


2)Changer :
<ccslConstraint href 
===>
<ccslConstraint xsi:type="trace:ModelElementReference" href


3)Changer :
<ccslElements href=
===>
<ccslElements xsi:type="trace:ModelElementReference" href=

